連登恐怕會解散，30萬連登仔將會被送上深圳

大家深圳見

老衲會被送上廣西玉林做狗肉煲

仲有七萬唔使，好彩

到時深圳人民醫院會爆煲

充軍

一啲都唔好笑
remote西藏軍2.0

老衲你再放負就黎面臨被解剖

會員都犯晒國安法

係都捉你先
成日笑深圳人民醫院

30萬thx

我願意用30萬連登仔換一煲玉林老衲狗煲

搬server

我想去深圳玩呀hi

你唔洗擔心啦！
你都係邊度黎邊度去啫